Tam vzadu je malé okno .
Nalevo je obraze .
Obraze je hezka a malá .
Napleva je nový stůl .
Na kvietina je hezka a nová .
Mamika je sidím se dívá na televizi .
Vpředu je lavice .
Syn je studjé česky .
